[PS4 Pro Club] Rub9bish招生

初步會打433 /4231 地面進攻
黎緊會打下香港比賽 VPL/ Captain Cup etc...

冇活動嘅日子 每日10pm-1am開波，新手無拘

空缺如下:

Winger - 基本突破力, 識走位/埋門/one two 更佳

CAM/CM - 直線視野, 識係half space做配合;

Wingback - 有1on1防守力, 識後上early cross更佳

CB - 制空力/ 企位, 有用波能力更佳

GK - 好過電腦就得, 有用波能力更佳

有興趣嘅add PSN: ALVvES or